香港獨立 唯一出路

香港獨立 唯一出路

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

在一個極權政府爭取民主根本就矛盾，只有港獨先有好日子過

新口號
人權法過曬，唔好再講唔叫得

港獨

城邦自治

升級

香港獨立

亞美尼亞人向鄂圖曼帝國爭取自治, 講明唔要獨立
最後被大屠殺死咗200萬人

希臘就唔同, 同鄂圖曼帝國係唔要自治, 要獨立

香港獨立！

唯一出路

不嬲咁講

老共又老屈香港人攪獨立啦。

咁想攪中聯辦自己攪啦。

假如我老屈你背住女朋友去叫雞
咁你係咪就失去咗叫雞既權利?
同樣道理，老共老屈我地港獨，唔代表港獨派失去發聲既權利

終於肯叫

天滅中共 全黨死清光

歷史教識香港人以下兩個嘅下場：
西藏自治區
新疆自治區

跟住你衝出嚟話要：
香港城邦自治區

push

Ok

our destination

你眼中只係想美國幫你一條人權法就算

哦

你獨唔獨立佢都話你搞獨立㗎啦
咁有乜所謂？

又好似係
咁真係要獨立啦

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

---------------------
香港獨立，唯一出路